[I/A]碧藍航線 アズールレーン(91) 永遠不離棄艦b 遊戲不談政治 連衛兵勿進

傻 番去用QQ啦

玩得一係藍屍一係紅

玩垃圾驚仲扮黃?

收皮啦

等睇重課毒撚比我FAKE左入黎之後腦羞

麻煩大家推番呢個正POST

未撚爆做乜開

支那仔

Sor 搶左個91 你開92啦

搶你老母咩唔識規矩?

咩規矩 比番你囉

咁惡做咩

講吓笑自己人

[I/A]碧藍航線/支那航線 アズールレーン(91)

遊戲不談政治都寫埋係標題有無咁撚柒

呢邊要沉

支持

遊戲歸遊戲 政治歸政府

推

唔撚推呢個阿